[暗黑文宣] 點樣令到更多大陸人唔敢落嚟香港??

香港人，最鍾意講效率

我一直覺得，我哋平民用武力對抗政府，絕對唔係一個有效率可以得到我哋想要結果嘅做法
因為人地有真槍有訓練有法律有監獄可以同你慢慢玩，而你只係得口罩保鮮紙冇錢請律師

要贏，一定要攻擊敵人嘅最大弱點

我哋敵人嘅最大弱點係乜？
就係佢哋人民嘅恐懼，佢哋人民嘅無知，仲有佢哋既得利益者對於金錢嘅慾望
既然你咁想抹黑香港，破壞香港
我哋絕對樂意幫你助攻，借力打力，求之不得

我相信冇香港人會反對，我哋其中一個最想得到嘅結果
就係香港冇自由含，冇大陸人走嚟買樓讀書睇醫生等等等等
搶哂我哋d資源，破壞我哋嘅屋企
政策上，我哋係阻止唔到佢哋
但係心理上，我哋係絕對可以

正如元朗恐襲之後，個個落閘冇人夠膽開舖
點解呀，係咪法庭落order叫佢哋唔好開舖？
唔係，而係佢哋恐懼對於自己安全嘅心理驅使佢哋唔開舖

所以我哋由今日開始，應該善用我哋文宣嘅能力
令到更多大陸人唔敢落嚟香港

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人